發現比人起底既柒頭都有黃絲同紅白藍同彩虹既profile picture

有咩共通點呢？

呢啲咪叫香港人囉
有錢搵？
賣老母賣女友都制喇

共匪其實食滑你地
但有人以為仲有香港
過去左架

普世價值？

仲有
黃屍你都好信
唔好話耐
淨係上年9月選擇
中共欽點市委
你都知道班民主支持者只係一大班
精神分裂既人

平時偽善
有自己利益時呢
你清楚個答案袈

咩啊 早幾日咪有個post話香港人淨係識跟風囉
佢哋話跟風無問題 唔跟風嘅巴打懶清高啵

屌香港人好撚出奇咩

收錢去撑反人類文明既政權
叫普世

鼎～話板藍根醫感冒 有班蝗蟲就去搶板藍根，話鹽有得炒，有班蝗蟲走去盲搶鹽

嘩 有國產零零柒軍艦黎香港，去盲搶打卡囉

咩叫柒？蝗蟲轉陣地而已，不必太驚訝

sor洗版
大把後生黄屍仲會去做黒警
港共走狗

當年啲紅衛兵都係咁

為錢姐
利伸hd grad打份萬令蚊既工，除左尊嚴賣到兩萬幾就無其他野值錢

好多20零後生仔就自己認定一世人係只係咁...兩萬幾
我公司啲阿姐都講過睇唔起呢種後生仔
日本人經常口中講既''可能性'', 自己可以做到咩...
你地唔會明
一世都唔會明
兩萬幾...認定自己冇可能有咩